康文署痴能線牙 係咪想逼死我地班炒場師？

由六月二十日起，市民不准以他人的身分證明文件副本，在康樂場地及地區康樂事務辦事處的「康體通」櫃檯訂場處代他人預訂收費康體設施，以防止有「排隊黨」濫用有關安排。屆時，市民如欲透過櫃檯訂場處預訂收費康體設施，必須親身前往並出示本人的身分證明文件正本。市民亦可選用「康體通」網上預訂系統或自助服務站，預訂康體設施。

康文署亦會在同日（即六月二十日）推行「草地足球場抽籤」試驗計劃，以回應市民對草地足球場的殷切需求。草地足球場會先以抽籤方式預訂和分配段節，剩餘的段節在限期後才會以先到先得方式供市民預訂，務求讓市民在一個公平公正的機制下預訂有關設施。

含能啦吊

炒場狗拜鳩拜

有冇同行一齊上街遊行抗議？

蓋清失業

好扮唔扮走去扮狗

狗你老母

我

狗名你都用

想搞到我地十七萬炒場從業員失業

終於有場用

咁搞法聽朝開市又唔知跌幾多

撩交打？

炒場師
狗就狗啦

ching把口咁臭 無我地排隊 你班人會排隊有球踢？

狗名都俾人搶

而家實名登記就有喇

三大香港最引以為傲既職業：
1）炒場師
2）排隊師
3）網購外掛工程師

轉行做禮儀師